依條報警撚 網上舉報自己友點計？ 豬隊友唔係隊友？

豬隊友係要屌
但屌還屌 又起底又報警？
有冇腦呀

個條友p牌 篤灰 120%五毛

我覺得女事主都比人都拉硬
你諗吓班mon post狗見到成個連登都係呢條女張相 拉個人扮手足1823
然後再高調拉鳩佢 啲人又會內訌互屌

痴撚線 人地on9屌下咪算

洗唔洗篤灰啊 正一欺善怕惡

呢條仆街一定係黑警面前洧晒底 對住自己篤灰咁落力

呢啲人先真正唔係同路人

推

佢自己出樣喎 同埋 佢唔撚係自己友

唔會拉啦 冇現場警告非法集結 又冇做其他野
但冇啦啦比人起底 同比人報警就好撚on9

大佬屌還屌 篤灰？

另一件on9

咁大家都唔sure到篤果個係狗/三毛/真係自己人 由佢啦

唔可以篤呢d 灰, 班仆街係賤但未至於要送人去死

大家唔好以為連登個撚個都係手足啦
幾撚多狗係度，唔好比人分化呀屌

咁係咪要推人去死呀屌你老母
一個女仔俾人溶左咁點 點有人會推人去敵軍

連登都有狗架，睇下平日幾多mon post狗就知啦

屌你估篤灰呢啲真係自己人咩
見一個block7一個咪得

分化撚警告一次無效就block
督灰撚直接一次block，cap低罪證
之後開一個大po全民block柒佢哋

樓主你洗唔洗開兩個post

係咁洗板分化！死黑警！

報警嗰個人係黑警嚟，你自己去起下佢底先講

依個有圖
另一個冇圖

點知另一個推起左

屌還屌呀 唔撚洗督灰既 手足拉一個少一個呀

啲狗搞分化，明明各大channel都話道歉就算，唔好篤灰，呢隻狗偏要網上報案，一撚定係狗嚟

不割席不篤灰不分化
生日快樂呀屌哂幫人慶祝果班人你地老母

我覺得係大好機會搵藍絲黎block的好機會黎自己沖出黎

不篤灰 不割蓆唔係口號